建議：民陣搞番個7-1 支持國安法大遊行

[url]入面個個都反對[/url]

咪又係唔批
到時正苦更加可以大大聲講冇政治考慮
因為支持/反對正苦佢都ban晒

點會唔批 中央一定like